男人真係好快厭？

只係拍咗一年幾就唔想搞我
係咪我做錯咗啲咩...定唔夠吸引...?

利申 女
借咗堂細佬ac開post

灰到盡
宜家已經厭 咁唔洗諗結婚啦

gay. lo

女人咪仲花心

女人都好快厭

由細到大乜都會講，所以唔緊要

但我唔係易厭嗰啲女仔

世上男人何其多 好好珍惜下一個

搞厭咗你啦